thematique: e-commerce restauration 
sujet: un site web titulé GlFood de  gestion des livraisons des plats 
le client va consulter le site , accéder au menu , choisir des plats qu'il préfere , l'ajouter dans son panier et au final valider son commande . 
